法唔法國富途牛牛係broker 界既抖音

好重中國味但喺年輕一代入面好成功

十倍股

最大型嘅華人股票討論區 仲可以買賣股票
可以點輸

首家華人線上賭場 上線啦

如果抖音上市仲得了

老實講。輸錢既時候去討論區 圍爐取暖 幾warm既。就係手續費好貴

如果以呢輪牛市既升幅黎睇
手續費可以忽略不計
最緊要快要方便 快速入市

一日trade 10幾次

牛牛功能好方便。點解唔早d用呢
為錢已放棄反中未來根本係中國掌控香港，你地有撚方法反共咩

富途借margin平過IB?

ib平好多

我都同意牛牛睇圖方便好多
IB做Option計Delta果類....牛牛應該有排先追到

就上啦 字節跳動

On9仔

作為futu 股東會多謝各位on9仔嘅貢獻